養蟻痴線佬又嚟啦

好期待有一日佢個缸嘅喉鬆咗啲蟻走晒出嚟